其實你地好撚過份成日拎連登圖玩

屌你老母 我出黎網聚大家開心食餐m記都要比你地拎出黎笑 ? 大家同一個討論區同心同氣 4海之外皆兄弟 洗唔洗拎自己友玩阿?

推比你班仆街睇 唔樂問我係邊個 總之我係vlime之一

好

推

廢物出聲阿

雖然我覺得張圖啲人係幾慘，但樓豬你同淋火水救火無咩分别

借刀

係 果日都有同樓主傾過兩嘴

見親啲人post都好撚嬲 即刻負皮
明明我個樣正正常常 接近中上都比人拎黎笑
有乜撚好笑